真心一問 「一個人」應該點讀

我會讀一個仁
我呀媽讀一個因
我細佬讀一個忍

求正解

一個孕
一個印

識好多人都讀"一個人", 自己讀開"一個人", 不過啲外國人學廣東話就讀"一個人"

讀開一個人

好似已經唔多好笑

直 芥 蘭

願意一個人多一分冷酷
就算一個人孤獨
一個殘忍消遣節目
但我一個仍脫俗🚬